點睇呢間嘢啲衫？？

間野啲淘寶貨唔錯 買得過

Real 淘寶？

當然

曲線宣傳

睇下有冇人買過姐

淘寶扮韓國

韓國進口

粉紅色件嬲幾正
有冇淘寶link

搵咗好耐都搵唔到佢淘寶啲衫可唔可以send條link嚟